其實仲有第四個故仔

最近我做咗好多唔應該做嘅事
鍾意咗一個唔應該鍾意嘅人
等一個唔應該等嘅所謂機會
嘥咗一啲唔應該嘥嘅時間
諗埋一啲唔應該諗嘅嘢
去咗一啲唔應該去嘅地方
食咗一啲唔應該食嘅嘢
返咗一個唔應該返嘅屋企
同埋上過一張唔應該上嘅床

然後大家做咗好多唔應該做嘅事
之後，大家都覺得唔應該咁繼續落去
唔知自己想點
剩係知道自己唔想點
例如唔想畀其他人知道我同佢之間嘅事
唔想大家走嚟走去唔知為乜
唔想你搵我，我搵你
唔想唔誠實，唔坦白，唔見得光
唔想有秘密
都唔係好想知道其實大家有幾鍾意大家
總之高興就得啦
我唔想太認真
但係又唔想玩玩下
我都唔係好想知道一啲我唔應該知道嘅事
其實我同佢，應該係見少啲面好啲

唔應該鍾意
唔應該傷害
唔應該發生
唔應該開始
唔應該結束

我知我唔應該再搵佢
但係我又好想知道
佢會唔會因為我而唔開心
每逢我一個人嘅時候
我就係度諗
到底我自己應該想點

最近我好鍾意一個人
自己一個人
一個人四圍去
一個人開工，一個人收工
一個人去食飯，一個人去飲嘢
一個人嚟埋係屋企亂㩒個遙控
夜晚一個人上網
有時一個人跑步，一個人打機
一個人去做gym，一個人去卡拉OK
一個人去睇戲，間唔中一個人砌下模型
星期六晚一個人去party
跟住一個人聽歌，一個人跳舞
一個人流汗，一個人離開
一個人上車，跟住一個人返到屋企
一個人開心唔開心，大笑大叫
連續好多日都係一個人
一個人有個好處就係唔使有任何責任
唔使有咁多包袱
每日24小時都係屬於自己
個世界幾時開始幾時停
完全係由我一個人話事
我鍾意去邊就去邊
做咩就做咩
諗咩就諗咩
我鍾意點就點
總之，我鍾意就得
我鍾意一個人

其實我唔係好肯定
我係鍾意一個人
定係鍾意兩個人
有件事我一路都諗唔清楚
就係到底我同佢一齊開心啲
定係我自己一個人開心啲
呢個問題似乎一個人係搵唔到答案
最近我時時都係一個人
得返一個人
無無聊聊又一個人
行行企企一個人
開心唔開心都係一個人
自己，一個人
諗起兩個人的畫面

我地一齊食飯，一齊行街
一齊返屋企，一齊生活
用同一條毛巾
用同一個水杯飲同一啖水
上同一張床
一齊開心
一齊開始，一齊停
跟住，又一齊去食飯
一齊行街，一齊過馬路
一齊停低，一齊返屋企
用同一個洗手間
上返同一張床
做返同一個動作
一齊無無聊聊又一個下晝
跟住一齊睇VCD
一齊瞌吓
一齊諗下將來
一齊傾偈
一齊諗下之前發生咩事
一齊諗下之後又發生咩事
到底應唔應該一個人
定係兩個人好啲
一個人開心啲
定係兩個人開心啲
一個人
兩個人

當天你與我怎樣重視過誰和誰在年月快線裡都給壓碎

講來聽下